有無人用過razer mamba wireless ?

想問下用過巴打易唔易壞？

用落覺得點？

易壞
垃圾蛇

佢啱啱出用到依家未「大壞」過, 但係佢個optic sensor成Q日Hang住無反應幾秒 (無線同TE版都有咁嘅情況)
幾乎所有人用用下都有呢個情況 (連Toyz好耐之前直播都試過玩到掟滑鼠)
而且佢塊膠好快甩, 品質差到一個點
要靚無線就買羅記, 要電莖就買Steel series或者Zowie
唔好諗咩Razer

利申: 曾經係Razer打手, 就係畀隻Mamba激到脫坑

Lancehead te 開心使用中，但qc 真心唔好
5G Optic sensor 我打csgo 覺得幾正，無咩問題，成隻幾及手
但佢隻laser sensor 就小心啲，打槍game 會有delay
不過遲啲我都會轉返Logitech wireless

我隻deathadder 2012(藍燈) 用到依加都未壞 算係咁啦 仲有2013 black widow elite都仲ok

唔該禁多位巴打

禁多人話唔得禁唔買喇

Logitech

你好彩 我隻DA 2011年買
2013年就double click加滾輪打撚曬油
換咗用Zowie fk用咗4年 滾輪開始double click
好彩以架隻blackwidow仲正正常常
keyboard我覺得算係咁

雷蛇啲QC好撚飄忽
如無必要我點都唔會再買

同樓上巴打一樣情況
側邊左右兩塊膠 極易甩 極戇尻 痴到成手膠水
雷蛇 永不錄用

要無線買羅記
要手感買zowie

用過 用咗幾個月就壞咗

自己用緊steelseries sensei
用咗幾年都冇壞
感覺上細隻，啱玩lol 呢類遊戲

另外用Razer deathadder for fps game
好握手，比較上笨重啲，fps game 好爽

無線用緊logitech G304，都係for 打lol
冇乜特別
平，細，無線

用緊 膠既問題AA膠解決左
但隻野個SOFTWARE 真係垃圾黎 又唔USER FRIENDLY 又用3.0 又會炒2.0
隻MOUSE 又會差脹粒電 又會抆插果陣中BUG BUG 死隻MOUSE
但作為擺設 同早幾年大隻既雙MODE RGB MOUSE 加埋佢有個RGB座 的確係幾靚
你問我隻野廢唔廢 我可以講隻野垃圾到最多值$300
但係 RAZER YES!
利伸: 2年內已經拎左去整過 2 次 RAZER 打手 會繼續買